射EMP核彈癱瘓台灣電力系統 防範美航母防衛台灣！美國會報告驚爆中國新武器

射EMP核彈癱瘓台灣！美國會報告驚爆中國新武器…

2019-01-26

〔即時新聞／綜合報導〕美國國會最近新釋出一份調查報告，內容提到中國在對台戰爭當中，有機會動用新式「電磁脈衝核彈」，用來癱瘓全台灣的電力系統，讓台軍無法組織反擊或抵抗，同時防止美國航母介入台海戰爭。

根據《華盛頓自由燈塔》報導，美國國會釋出「電磁脈衝核彈攻擊方案暨聯合軍種網路戰」（Nuclear EMP Attack Scenarios and Combined-Arms Cyber Warfare）報告，當中表明電磁脈衝核彈在目標區域30公里以上高空爆炸時，伽瑪射線會撞擊空氣中的氧、氮原子，產生強大的電磁場，造成爆炸範圍底下的電網、基礎設施大斷電。

新報告指出，中國在台海戰爭可能使用這項新式武器，讓全島陷入黑暗，同時也可防範美軍組織航母艦隊防衛台灣，目前握有這項技術的國家還有俄羅斯、北韓和伊朗，美方並未製造這種武器，台灣與日本「嚴重依賴易受環境影響的電子產品」，因此，若北韓動用這項武器，也能癱瘓全日本。

新報告作者、前美國中央情報局（CIA）官員彼得．普瑞（Peter Pry）指出，「美國特別容易受到這種新型戰爭的影響，因為我們已經開始依賴訊息系統化和數據化等技術了」，「軍隊大部分的傳令都是透過網路進行的，我們是技術最先進的國家，因此最容易受到攻擊，令人吃驚的是，我們的敵人並不認為電磁脈衝攻擊是核戰的一種」。

報告由已解散的美國威脅評估委員會（Commission to Assess the Threat to the United States from Electromagnetic Pulse Attack）執筆，撰寫於2017年7月，是委員會第13次，也是最後一次撰寫的報告，經過冗長的安全審查，於上週公布。

戰地4劇情

cod:mw2

到時唔只發電廠 你手上部iphone 都立即收皮

新咩型 講咗十年都有

唔係唔可以用㗎咩

潛台詞: 俾錢我整EMP彈嚟先發制人

所以我已將部分救援工具包好錫紙

厲害了

唔相信美國無製造EMP

如果兩個國家互射emp會點

唔好將啲自己諗左好耐的舊橋寫成潛在威脅喎 而且電廠嗰啲基本設施一早防EMP喇

敵人唔當係核彈，但美國當係核攻擊
咁就有合理原因出核武

但唔係連老解都會用唔到電子器材咩

爆果下燒曬所有電子野

你放係個防emp 箱爆完拎返出嚟用唔會有事

有核彈己經知有EMP啦
台灣新聞

美國航母戰鬥群可以防emp好耐

今時今日軍用野唔防emp就狗都唔屌啦

核彈高空爆炸唔係已經有EMP咩

其實係屬於核爆

核爆電磁脈衝（英文：Nuclear electromagnetic pulse，縮寫：NEMP）是核爆炸時產生的電磁脈衝。它會導致劇烈的磁場和電場變化，從而對電子設備造成嚴重破壞。在高空爆炸的核彈可製造高空核爆電磁脈衝（HEMP）。

滅習9國，係習9依隻小學雞無書讀問題

我們的敵人並不認為電磁脈衝攻擊是核戰的一種

最緊要係呢句
即係話邊個夠膽玩EMP
就等住食美國核反擊

等同核戰

到時靠人海戰術，死人去堆

依家既中國人仲係鬼韓戰既中國人咩

而家啲人仲會幫你共匪賣命咩！？

用華為5G設備成個國家通訊癱瘓都夠玩

用番 清朝對付太平天國果招

招攬一批無野好輸既窮人
然後宣佈:「攻入城後, 可以任意搶劫, 殺人, 強姦, 三日」
即刻士氣大增

主要問題係EMP屬於核彈
你用完人哋可以射普通核彈

又呃軍費

嬲！而家響中國無得比佢哋強姦咩！

問題係如果美國當佢係核彈
美國射核彈
中國一定會核反擊
美國唔會咁樣博
最正常既方式反而係以奇人之道還奇人之身
用番emp再打常規戰

美帝都唔敢用既野 中國敢用又贏

中國核彈最多得幾百，仲要得一部份打到美國
美國係有能力阻止大部份 （攔截，擊沉潛艇）

美國根本冇驚過，相比之下俄羅斯美國接近10,000粒

中到一粒都死
仲有西方好多都唔信中國公布個核彈數目
其中一個原因係核彈運輸載具數目遠超呢個數目

篤數抓保養費

掉轉頭搶返共匪啲嘢就有份

所以有D人成日話

中共經濟唔掂, 就會打台灣, 根本係on9

中共無論經濟掂唔掂, 都唔會打台灣
打台灣即係自尋死路

唔打反而可以用軍隊集中維穩, 鎮壓中國民眾

你都識講中一粒死
望吓西太平洋係咩樣
北京逐個區加埋中一百粒都得呀

條友都唔識
咩美國唔敢搏

想知美國敢唔敢搏
喺香港執個美國大隻佬
兜面打佢一拳
咪知佢哋敢唔敢搏

錫紙防EMP